[
    {
        "id": 1659,
        "question": "Konuğa saygı göstererek onun her türlü rahatını, gereksinimini sağlamak",
        "letter": "A",
        "answer": "Ağırlamak, ağırlama"
    },
    {
        "id": 526,
        "question": "Geçidi kapamak için her türlü araçtan yararlanılarak yapılan engel",
        "letter": "B",
        "answer": "Barikat"
    },
    {
        "id": 1257,
        "question": "İşletmelere gün sonu giren para, kazanç",
        "letter": "C",
        "answer": "Ciro, cirosu"
    },
    {
        "id": 544,
        "question": "Derme çatma çadır, göçebe çadırı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çerge"
    },
    {
        "id": 1384,
        "question": "Hava ve deniz taşıtlarında, taşıta istenilen yönü vermeye ve belirli bir doğrultuda götürmeye yarayan hareketli parça",
        "letter": "D",
        "answer": "Dümen"
    },
    {
        "id": 1414,
        "question": "Özellikle bilginin temellerini ve doğruluk durumunu inceleme, sınama, yargılama",
        "letter": "E",
        "answer": "Eleştiri, eleştirme, eleştirmek"
    },
    {
        "id": 968,
        "question": "İşletmek için bir yere ödünç verilen paraya karşılık alınan kâr, getiri, ürem, nema",
        "letter": "F",
        "answer": "Faiz"
    },
    {
        "id": 1435,
        "question": "Bir ekonomik birimin belli bir süre içinde kazandırdığı aylık, kira vb. getiri",
        "letter": "G",
        "answer": "Gelir"
    },
    {
        "id": 592,
        "question": "Sürtünme kuvvetinin yağ basıncı ile sağlandığı fren tipi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hidrolik, hidrolik fren"
    },
    {
        "id": 1726,
        "question": "Birim zamandaki hız değişimi",
        "letter": "İ",
        "answer": "İvme"
    },
    {
        "id": 606,
        "question": "Kara ile suyun birleştiği yer",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıyı"
    },
    {
        "id": 1706,
        "question": "Yeni doğum yapmış kadın",
        "letter": "L",
        "answer": "Lohusa"
    },
    {
        "id": 1632,
        "question": "Yakıt olarak kullanılan, ham petrolün damıtma ürünlerinden biri, motorin",
        "letter": "M",
        "answer": "Mazot"
    },
    {
        "id": 916,
        "question": "Durgun sularda ya da havuzlarda yetişen, geniş yapraklı su bitkisi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nilüfer, nılufer"
    },
    {
        "id": 348,
        "question": "Gereğinden çok yemek yiyen, doymak bilmeyen (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obur"
    },
    {
        "id": 663,
        "question": "Bir işin ilerisini kestirme, tahmin etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öngörü, Öngörmek"
    },
    {
        "id": 1019,
        "question": "Telli sazları çalmaya yarayan ve kemik, boynuz vb. şeylerden yapılan çalma aracı, mızrap, çalgıç",
        "letter": "P",
        "answer": "pena"
    },
    {
        "id": 394,
        "question": "Bir para biriminin veya malın satış ve sürüm değeri",
        "letter": "R",
        "answer": "rayiç, rayiç bedel, rayiç bedeli"
    },
    {
        "id": 1123,
        "question": "Geçen, önceki, eski",
        "letter": "S",
        "answer": "sabık, selef, selefi"
    },
    {
        "id": 422,
        "question": "Temel kural belgesi",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şart, şartlar, şartname"
    },
    {
        "id": 1693,
        "question": "BULAŞIK MAKİNELERİNDE KULLANILAN KOMPAKT DETERJAN TÜRÜ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tablet"
    },
    {
        "id": 449,
        "question": "İçe dert olan şey",
        "letter": "U",
        "answer": "ukde, ukte"
    },
    {
        "id": 873,
        "question": "İdrarın dışarıya atılmasını sağlayan ve idrar torbasından sonraki idrar yol",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üretra"
    },
    {
        "id": 1138,
        "question": "Tehlikeli durum",
        "letter": "V",
        "answer": "varta, vuku, vukuat"
    },
    {
        "id": 1580,
        "question": "Sınırlı bir yerle ilgili olan, bölgesel, lokal",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yerel, yöresel"
    },
    {
        "id": 1143,
        "question": "Belediye hizmetlerinin güvenliğini sağlamakla görevli yönetim",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zabıta"
    }
]